真係唔該大家，唔好捉鬼。

老實講，今日哩個情況無人想發生。
有機會爆玻璃嘅係鬼，有機會起哄嘅係鬼
亦有機會兩邊都係鬼。

但大家記住
最起碼大家都係同路人，何必咁樣。
如果手足因為咁而被咬真係好唔抵。
大家請記住，兄弟爬山各有各做，不割蓆！

如果佢係狗，佢係做左大家唔敢做嘅事，我唔係叫大家心存感激，而係應該掂行掂過。佢有佢爆，我有我行咁先係各有各做。

大家都想繼續抗爭落去，捉鬼對我地真係無好處

請大家緊記，請大家吸取教訓。

最後

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

同路人係要救同路人

萬一捉鬼捉到手足 <--- 超心淡

如果有人扮手足裝修，咪尤得佢囉。

我正正就係咁意思

點解你會覺得鬼同我地係同路人?
好似今日咁
本來就冇計劃係和理非大遊行裝修
依個時間搞裝修你覺得係同路人?

Yup

Hi 借位

許志峯比人噴眼果單嘢上咗reddit, 手足唔該幫手upvote同comment

你都幾鬼叫人唔好捉鬼

你都幾ON9

所以話你係鬼

其實先唔好講哩兩日嘅退場po，大家一直都有共識唔好捉鬼。
唔該大家唔好捉鬼就夠。
唔捉鬼先可以俾勇武無後顧之憂咁做野